點解唔飲水break個陣唱？

真心喎 飲水break又冇野做 點解唔唱？

推

再推